不如 727 轉場去西環？

轉你娘親

太陽是大火球🌞

轉你老母個西啊。

原來728 都有
唔洗轉啦

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

元朗先有意義

元樓行街睇樓

唔好

負評完上－頁

不如轉你老母出黎對話

吊你老母

負皮 封鎖 上一頁